祝你在亂流下平安

係呀 係講緊你呀

Okok

Thx 祝你在亂流下遇溺

Thanks

講笑 多謝你

唔駛客氣

bites the dust

She’s a Killer Queen